口訣旁身，集會遊行

法律支援電話

星火：98190979
口訣：狗不日狗 擰鳩柒斷條鳩

註：日：方言，「屌」咁解。

意思記法：狗不會屌（日）狗，所以擰鳩柒斷自己條鳩。

民陣：6549 9452
淥唔死狗 狗死唔易

意思記法：淥唔死啲狗，因為整狗死係唔容易的。

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

P牌推唔郁，巴絲幫幫手。

Push

8107
98190979

星火記 81 0 7
其他入狗就可以

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

巴絲，仲有次序丫嘛

勇武兄弟比狗包圍先要打呢個電話